今日真係好撚多狗撚

同條大陸佬傾都可以咁開心，點解唔中途轉機呢?

今日咩事